波台已死？居然冇人吹雞幫義和b

佢係cc台俾人恰緊

War game撚上身

班友唔多唔少都有d暴力傾向

冇道理咪冇人幫囉

25b大勝緊wo

war game撚比人撚到傻

現實好多war game撚真係好多都係痴痴地線

系

果個豬仔成

今次佢叻仔啦

多得豬西成第一頁9up解圍

義和b 差我一餐 出盡奶力幫你了

Reported 與體育無關

我琴晚一挑幾，仲比人恐嚇叫我小心上山會變bosco, 但都冇問題